攝衫成效檢討

實際試過一次 琴日都見多數人有攝 各位手足覺得攝衫有冇用

Push

push

我都見多數人有攝 都有人提大家攝衫 想聽下意見

推

有啲用
起碼班狗都跟住攝
但有人話佢地連first aid都扮

攝又唔洗錢，冇乜壞處
繼續啦

發夢見到好多人見到高大既人都會主動望佢有冇攝

尋日冇聽過有狗混入黎

極低成本又做到要做既野, 何樂而不為?